【二戰歷史】【邱吉爾：We shall never surrender】面對納粹極權，我們絕不投降

We shall never surrender
我們絕不投降

嗱，我只係講二戰歷史邱吉爾咋
絕無其他含義同影射
敬請各單位幹部及社會各持分者 (stakeholder) 垂注

有咩方法可以陪伴到112個人？

Fear is a reaction
Courage is a decision

邱吉爾講得好, We shall never surrender

We shall never surrender x 2

當時二戰，納粹興兵，四出侵略，攻城掠地，
尤其對猶太人，納粹每日都拉人殺人。
歐洲各國，山河破落，生靈塗炭，血流成河。

黑雲壓城城欲摧。

英倫三島，岌岌可危之際，
面對納粹極權，竟然有人有勇氣企出嚟，
振臂一呼，大大聲講一句：
“We shall never surrender“

這句說話，這一句口號，真係好振奮人心。

嗱，我講二戰英國邱吉爾咋
絕無含沙射影
千祈咪誤會呀

英國人話香港人梗似英國人

We shall go on to the end

佢哋當時就淨係shall fight on land , sea and air. 宜家就係fight on 所有戰線，支支其實係唔用真槍實彈咁同全世界打仗，低調侵略。

發覺成個香港好似越戰越強咁